意國單日狂增六千確診六百人死，西班牙步後塵大爆發

意大利呢一日應該會係疫情最高潮一日，
經過大規模檢測，
單日新增六千宗確診，六百幾宗死亡，
死亡率已經接近9%，
同當年沙士全球死亡率差唔多。
但睇番serios/critical case數字，
其實比例有所下降，
加上軍隊進入倫巴底強制執行禁制令
可以預示聽日死亡數字會放緩。

值得留意西班牙既數字，
死亡個案暴增20%，確診人數超越伊朗，
當地未有嚴厲既隔離措施，
可能會變成第二個意大利。

德國，美國確診都大增16-18%
但呢兩個國家醫學發達，
死亡率暫時控制得好好。
其中德國死亡率僅僅0.3%，
同流感差唔多，唔服都唔得。

英國仲未出確診數字，
但死亡人數已經多左40人，
今晚佢地同法國既確診人數會係關鍵。

疫情速報

一時爆得勁未得閒驗D輕症同無症狀既人者 ?

架船同個教會D人驗哂, D數字應該實際D

意大利d人係咪唔出街啦已經

軍隊進入倫巴底強制執行禁制令
點解意粉死到臨頭都唔知驚？

mamma mia

德國死亡率咁低

德國快d崩潰

武漢嚟架哈哈哈

再好既醫療唔減慢傳播都有overload既一日，加埋好多德國佬仲係唔肯少出街

Italy 啱啱新增咗15,147宗

好快超過中國

已修正，係入錯數據
正確係59xx宗

支那條數真係好撚假

德國個死亡率
唔知佢地個醫療系統之後 keep 唔 kepp 到唔爆呢

今晚英國法國數據係關鍵

突然覺得泡菜好撚勁

意粉日日都係新高，重症今日又多左，應該仲未見頂

意大利死亡人數唔會放緩啦
幾日個確診數都有加冇減
禁制令都唔係立竿見影

鬼佬而家仲有無笑人戴口罩？

德國死亡率咁低 但recover又無升
咁姐係萬幾人全部留院/係屋企自己等好番?

之後兩日歐洲數據係關鍵

呢個weekend歐洲美洲疫情主宰下星期世界經濟去向
我為連登仔緊貼疫情速報

因為死左唔驗，就唔計

屌，仲等我即刻post哂story

成萬幾個案醫療系統未崩潰
外星醫療科技

有啲死亡率就咁高
有啲就咁低

最新消息：德國Bavaria省宣布封城

推動全世界反支啊
我講左成個月都無人理

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

相信世衛
thankschina

有，香港都大把啦

醫療系統崩潰同未崩潰應該好大分別

平均負壓病床數量 起關鍵作用

國際戰線輕鬆左好多
由意大利過支共頭開始
就多左好多外國人幫手開戰
真心唔明支共究竟有幾蠢
每一步都做錯決定
一睇個數字全世界都知你講大話

伊朗其實係咪放棄咗確診？無理由咁少

驗得超多超快，睇新聞片，佢地噴消毒係成條街打橫排開，地氈式咁噴塊地，好鬼癲，應該係軍人嚟，亞洲人嘅效率真係唔講得少

如果當初支共冇隱瞞疫情就唔會有咁多人死
支共當人係韭菜，正常國家係唔會，呢筆血債黎

極權國家報導手法，參考中國

小學生程度既外交，係咁上下

速你老母咩，你除左貼大陸新聞全日係咪無其他野做？

佢哋同台仔一樣出生化兵

有

(知己知彼)藍屍黑警支那有d野其實好值得我地學習

意國人口密度好高?

支那成功發動生化武器戰爭

德國好似好多，不過都應該有唔夠用嘅一日

根本低到咁 絕對係abnormal

你話德國科技無啦啦大大大大大幅超越其他國家躂唔通...

傻人發現案

係因為佢地喺香港，坐享其成

佢哋都爆就pk啦

pixel 20 見唔見到taiwan 係邊

最新：德國爆多900單，目前單日+22% 共增加4391單

意大利肺炎 西班牙肺炎 德國肺炎

佢哋係連重症率都極低
而且唔止德國
德語系國家、北歐、新加坡甚至東歐死亡率都係低

中國：0新增

加埋韓國人本身服從性強

極有可能德國同意大利既病毒株唔同
有隻係極高傳染性但低殺傷力

我覺得武肺將來既醫治方式係將低殺傷力版本接種落健康人類上
咁當接種過後獲得免疫力就唔怕高殺傷力版本

提提你, 沙士唔計終蟈數據的話
死亡率係16.9%

驗左postivie覺得你無大問題咪叫你係屋企隔離。
不過托賴重症唔多

我每次見d鬼冇戴口罩都好心寒
可能佢地比中共洗腦仲嚴重過終蟈人

佢地唔係洗腦...

根本係文化問題

1. 個人主義
2. 由細教到大, 唔慣做呢樣野
3. 面皮薄, 羊群心里, 驚戴就比人歧視

以上都係大家唔同文化導致
YOLO 嘛...... LOL

因為泡狗都好憎中國知道信唔過

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

其實我覺得唔可以咁比
你香港地方咁小咁密集 梗係要戴口罩
相反嗰啲地方大到仆街
你叫人哋戴口罩
我覺得人哋真係會當你on9

支那

意大利已經單日新高

其實好簡單

唔驚死咪唔好戴, 又大家唔怕攬炒既文化???

我就驚死, 加唔想病死, 梗加唔想唔生唔死, 得返50% 身體去涯剩底果幾廿年..... 梗加唔想惹到身邊D 人都係, 到時死剩你自己一個

佢地最大個問題係佢地重拎黎講笑, 係你面前扮咳
有病照去玩
有假放重唔開PARTY 大玩3456P咁

呢D 已經唔係戴唔戴口罩咁細微既事.......係完全無意識做返應該要做既野... 一味洗手,你由朝到黑都洗? 洗得一定乾淨?

我唔係想表達無時無刻都要戴, 但連K KWONG 叫人你有50% 檔下都好過唔檔果D PROTECTION 都唔做
唔應做就做足 (落老蘭, 5P , 病住返工)
咁真係仆街死啦, 搵耶穌都救你唔到

講到尾就係個文化問題, YOLO

響香港班鬼咁耐都仲未知終蟈尿性咩?
仲係唔戴口罩好似事不關己咁
唔係洗撚左腦係咩

嚟得香港嘅鬼十個有八個奶共㗎啦

的確文化問題
班鬼真係好唔鐘意口罩 要避佢地寧願唔出街
我估你地佢係中環裸跑再fing j 都易過叫佢地戴口罩
相反就係日本人 佢地就係無病都戴口罩 因為要降底自我存在感

叫我

仲有4個鐘封
冇咩人岀城 highway勁順暢

連登仔之前仲屌日本泡菜

繼續 唔好畀佢停

雖然死亡人數唔多 但點解US同德國咁少人好返？ 有部分輕症應該唔理都會自己好 其他求其都有千幾個好返

香港經驗初期好多症一早「好返」：冇病癥、肺清返
但可以個半月都仲驗到病毒，所以香港唔會俾佢出院

所以如果揸得緊數字可以好唔同

到而家都未識驚有d friend係鬼之前聽我講買左口罩而家全部唔要比晒我話冇用，擺喺屋企阻住晒wor 作為朋友我會keep到佢驚問我攞返或者到我死心嘅時候就會捐俾人

其實2015 中東呼吸綜合症 已經睇到大概
如果2015唔係韓國係中國爆
又係搞到全世界都係

咁益你
佢哋香港住？

坡狗其實都勁無停課無口罩
你想像吓如果香港聽日唔戴口罩復課會點

坡狗可以封關之後人釘人式contact tracing
香港？新年之後幾十萬大陸人落嚟同無數香港人往返中港
都唔關勁唔勁事

熱帶地區病毒冇咁易生存到

咩料

人地新加坡係嚴格執行隔離離,定時家侯去儉檢查
一有發現違規會重罰
香港嗰啲垃圾手帶,垃圾apps

中國：六四無死過人

台灣勁撚到

我都唔敢笑雜種廢,
我發覺鬼佬對支那太過無機心
我驚真係比佢偷到雞

連醫護都唔夠

An emergency room doctor in California said her colleagues had started storing dirty masks in plastic containers to use again later with different patients.

A pediatrician in Washington State, trying to make her small stock last, has been spraying each mask with alcohol after use, until it breaks down.

“The situation is terrible, really terrible,” said Dr. Niran Al-Agba, 45, the pediatrician. “I don’t think we were prepared.”

serios/critical case既數字應該係假
冇咩參考性可言

樓主不如係個表加返國家人口

香港嘅單日最高係50單，歐洲就單日5千單
好誇張如果香港守唔住大爆發嘅話應該都差唔多，
人口密度咁高

咪有total case/1 million population

凌晨三點半最新：
英國 多714確診 (+18%) 多33人死
死亡率 4.4%

法國 多1617確診 (+14%) 多78人死
死亡率 3%

兩個國家都明顯開始爬坡期
下個禮拜中見真章

支那同伊朗都好撚假 一路都係linear

係團結 民族性強啫

仲要而家啲數據起碼係一個禮拜之前

？？

伊朗未必假 可能係冇得再驗更多

傳統歐豬國

又翻燈

最早封城停工停學係大陸加上亞洲人載口罩嘅意識遠高於西方人 聽到乜疫症一定會嚇到龜縮 所以東亞上升幅度減慢係理所當然

最新：

意大利有2629名醫護確診，佔全國醫護總數的8.3%

意大利醫療系統面臨崩潰

啫係感染嘅大部分人都係醫護

我個德國同事仲笑我帶口罩

南美都開始爆

單一意國確診可能超終國

陰謀論

歐洲果隻 係完成品 傳染力高 死亡率高

亞洲果隻係意外流出

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

好興奮 全球大洗牌
歐洲死十分一人

非洲南美洲已經開始爆發
又係另一件事

你都戇鳩 文化都可以格硬嚟？
人地唔想戴係佢權利 冇必要俾人管
慣咗冇戴口罩情況下更加唔會戴
生存係佢自己權益 何況要學人地個套

外國又係另一件事
唔戴口罩情況下又唔見佢地俾人洗腦

意大利越死得多人，令到支那公布嘅數字越明顯係老作

痴線

Pull

最弊有人信個下慘